保險狗真係好撚低賤

屌佢老母

保險妹好吊

炒咗

去第二間做過

孤兒單點算

大把呢d咁既人

但識玩一定玩保險妹 低學歷傻下傻下咁 床單都唔駛簽

宏利都有個極品藍絲
去facebook search: When Yip

果然係狗

但人哋可能搵6位數一個月

微博：香港免費治療非本港居民